魚波煮 家常小菜 - 咸蛋蒸肉餅 分享食譜+CHANNEL

魚波煮 第二條片 咸蛋蒸肉餅

因為條片早幾日已經落左字幕
字幕果到依然都係遮住
睇下拍片既角度下次會唔會再拉開D就一就D字幕
(premiere既字幕最低既位就係呢到 )
大家繼續比意見，我會聆聽
希望大家支持，鐘意就訂閱支持啦~

食譜:
主要材料
(1人份量)

免治豬肉加肥 $10 約80-100G (視乎豬肉斤價分量會有不同)

生粉 少量 約5G
糖 少量 約3G
鹽 少量 約1.5G
水 (極少)一茶匙

(3-4人份量)

免治豬肉加肥 $20 (其實$20蒸到好大碟)
生粉 少量 約10G
糖 少量 約6G
鹽 少量 約3G

水 (極少)三茶匙

歡迎比意見，努力改進

巴打我中意咗你 深夜睇好肚餓